【多圖】master級日式奄列飯

好似好好食

明星店

食過 其實味道好撚普通
係純粹當欣賞手藝先去 係咁撚勁嘅

係，味道普通
不過打卡靚

藍

咪幫襯藍店啦

蛋哥？

同問